有冇巴絲今年畢業禮要花？

小妹讀緊花藝，想攞多d紮花經驗，事關今年都暴大畢業，會整一束畀自己，有冇巴絲有興趣？

諗住畢業禮匿廁所算

去校園台問

有啊

如果有意係平啲定點先
講真係要買嘅但好似她少立場鮮明嘅黃店賣花

*好少

可唔可以唔要花但要樓豬

一陣樓豬將你碌鳩當花咁紮

我自已去買花紮咋，如果有興趣，可以幫紮/搵個位教紮，始終出街買唔抵又唔太靚

可以啊！可以組團一齊紮

可唔可以幫我紮埋 我冇咩美感同藝術天份
會比返錢你

有興趣呀

暴大？

其實唔一定畢業花，99枝rose氹女朋友都very okay

留名先

呢款出街買應該都三百幾四百， 自己紮唔洗！而且支持環保，我打算包裝紙都唔用

打算成本價整，有冇異議？

無問題啊 介唔介意留tg再傾？

Very good, 可以啊！

唔好幫襯ig鋪 好多大陸入貨

有興趣 大概幾錢

其實好睇用咩花材！我唔諗住賺錢錢，志在搵個機會practice